好悶 好想踢返波

到底邊條仆街踢傷我 屌佢老味 我想踢波咋

我以前都好喜歡踢 但有次意外 冇左粒lin
就冇再踢

我都係，成日拗柴，搞到唔夠膽放盡黎踢

我記得有同你踼過街場 果次仲搞到成地血

你平時踢咩位 我就打龍嘅

踢開左閘，好中意扭波，成日拗柴搞到好多重要既比賽都踢唔到

幾時復出啊廢龍

明天